咁多位波台手足對今晚熱狗畀禾阿456有咩睇法

你已經躝左

黑b真阿